所有準備同林鄭會議嘅學生會，唔好出賣香港人

一定要以公開會議方式進行
唔好出賣香港人

好衰㗎
成日閉門會議
公眾都想同林鄭媽媽傾下偈㗎嘛

成日玩閉門會議，唔通佢有自閉症？

根本同佢冇嘢好傾，話知閉門定公開，如果一搞就變到雨傘嗰陣咁好似辯論比賽

直接回應五大訴求
唔需要會面

冇大檯
冇人可以代表我

直播
著有死士樣tee

晒鳩氣啦 屌佢老母
出到黎咪人肉錄音機
要求既野寫得清清楚楚 扮睇唔到

講咩都冇用，政府完全唔做

唔好會議呀

公開都唔可以傾

1. 公開會議
2. 停止搜捕
3. 回應五大訴求
做唔到就唔洗傾啦

照抄ust 回應plz

仲要整高調回應要求公開對話 通知傳媒議員

對方想打輿論話年輕人拒絕對話 唔可以比佢得逞

Push

根本唔使傾，有咩好傾，我地都冇籌碼去同佢傾，唔通傾完佢話應承我地3點咁就放棄另外2點？我地重申5大訴求就得

我公你老母 公都唔得

香港學生識鬼咩叫講數咩
成日以為玩學界辯論比賽，把嘴贏左就叫成功

會議枱係賭枱黎架on9
對家一大鳩你就要有反制對應，例如即時號召操返一千幾百人入政總開party咁
唔係鬥贏把咀有道理就得

所有學生會聯合出份聲明要求公開會議啦 咪比機會佢逐間叩門賺同情分

公開都要做好準備。 最緊要令佢出醜，而自己和理非非。

唔開

冇人可以代表我地去「傾」

一係得我地講佢冇得講，咁就可以考慮

其實真係想傾，又要準備既，就係落場既群眾要有成為籌碼既覺悟

一傾到反枱位就要拎上去壓陣
將會好悲壯

唔明點解ust就代表我地 又話群龍無首？